每次因咩原因光復/遊行 總知聚到人都叫下五大訴求

每周一行 只係keep到士氣同討論度
但最重要嘅訴求 好似失焦咗

唔好俾機會港共話已經回應咗訴求
(取消屯門公園自娛區)
誤導香港市民

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選